變態漫畫家押見修造作品女角 Top 5

No.5 吹石由衣子 (血之轍)
2年1組的短髮小胸部少女，左眼之下有一淚痣。吹石會將男主角靜一從毒母手中救出，還是成為下一個犧牲者？

插樓

得no.5

樓主去左邊

俾人割lin 頭個個排第幾

仲村top1

No.4 吉崎麻理 (我在麻理體內)
非常漂亮的高中女生，喜愛手淫，幫過男仔打J。

真人版甚樣衰

常磐

同4天王有5個人同理
top5得2個人

吹石就憑佢呢個造型加果粒誌
注定佢可以同男主老母五五波
一定唔簡單

佢畫d女有種魔力

唔係講佢得no.5
係得no.5 一條女 何來top5

No.3 仲村佐和 (惡之華)
性格扭曲怪癖，掌握著春日的舉動。一步一步地引導他到「山的那一邊」去。
在與春日高男發生了一系列的事件後，兩人決定自焚，被警方制服，改由母親收養下落不明。

三年後都咁有氣勢

可能又被男主老母推落山

當年睇惡之華睇到第二定三卷已經頂唔順太尷尬/羞愧停左 而家重睇返個種撚狗feel簡直令人既愛且恨

佢畫條條短髮女都好正

最dum心口既係 男豬其實一坦白就已經good end
佐伯知男豬j自己都肯原諒 仲怕咩撚 使咩理鳩條反社會女

仲村先係真愛

No.2 常磐文 (惡之華)
容貌出眾，身材高窕，性格文雅，喜歡閱讀，熱愛寫作，完美無暇，女神降世。
因「幽靈事件」小說為契機與春日高男產生共鳴，後摒棄男友與春日高男走到了一起。

第一位係媽媽

我估吹石有機會都係心理有問題

唔係啩

仲村邊到正

你識條春咩
上到床一定比佢搞到爽爽爆

咁暴力 容乜易j都屈斷你

窒息做愛法

成日唔返屋企

第1係血之XX 老母 定惡之華 黑長髮

留名等睇又變粉俠傳

網吧果個最正

第一呢

No.1 五所雪子 (Happiness)
男主角岡崎誠同班的高一女生。說話語尾加上「っす」。在班中不合群，午休時一個人在樓梯下吃午飯。有一天，和誠成了朋友。她死去的弟弟面貌與誠重疊著。
單眼皮冬菇頭的質樸女孩。

1

估唔到

五所竟然第一…

押見修造

五所 is gfable and wifeable

老母呢

老母係超然Top 5的存在

常盤第一
仲村第二

惡之華真係一部好作品

btw不如講埋漂流網吧男主角個老婆
懷孕令男人回歸真實

惡之華神作

漂流網咖男主角中學時代女神FF版重正過老婆

推 有冇類似漫畫作品睇